如果宜家衝唔入 全面開始不合作運動 塞地鐵三隧機場 有無得諗？

今次警犬明顯殺紅眼，不斷開槍，前線都傷左唔少。
如果轉場去全面不合作運動，不斷拎gip搭地鐵，慢駛，塞機場，有無得諗？

見到前線中槍好心up好想諗辦法幫手

有！！！！！

推！！要多d人討論！！

推

支持機場

台灣香港直接宣佈獨立

同時進行
各有各做
效果更佳

全面升級

唔可行 佢喺立法會過咗之後
洗撚你你

推推推

推，一定去

全港不合作運動

g持

Push

塞地鐵三隧點唔理？
同埋可以同時做？

佢使乜理你？

全港不合作運動 正式開始

愈搞愈大
遲早變港獨

佢而家開得槍清你
過左條例你塞三隧佢都可以繼續開槍清你
仲送埋中添

做！

有晚發夢有人拎好多鐵釘唔小心倒咗落公路

PUSH!

主要戰場係立法會 不過已經失守

搭單問下大家，我唔係好熟香港地理，今晚趕住去機場，香港好似得兩條路入機場？一係搭機鐵一係上青馬？

重點！唔好犯法

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

要無限期塞爆佢直到閣置修例

己經有人唔小心

一定要
地鐵只要不停 有幾百個人暈低就可以癱瘓
唔好理咁樣會阻到緊急救援... 冇得諗咁多 屌佢老母

重點！唔洗犯法

有

一齊機場接機

同埋可唔可以用蟻多嬲死象
（我哋呢邊幾十人或百幾人圍返嗰4/5個衝到最前嘅乞衣）
笠佢麻包袋 再搶佢啲裝備 然後五花大綁
要脅返丐幫

就算佢哋唔肯妥協
挫佢哋士氣都好吖

不過大前提係有勇者敢做

搭船去梅窩

係咪聽日發起左塞地鐵運動？

最高性價比係塞青馬入機場方向
2線搞掂

就算宜家衝得入又有咩用

pish

連登仔唔好得個講字

G持

撘地鐵唔記得落車點拉？

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

入機場唔小心拎咗舊passport咁嘟入閘得唔得？
咁會唔會搞到好多人都趕唔到飛機？

最怕d糞青每人洗3 4百蚊買部nokia 每時每刻報假案咁就麻煩
求下你地唔好學呢d人

發夢見到聽日青馬會有交通意外

唔係好明，點解機場

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

等埋今晚睇下點先，唔好急住做呢樣，你宜家做反而會影響所以去支援前線既人同物資運送

無謂白白流血

全民皆兵 唔一定要衝既

只要泛民今晚拉布
明天不合作就有用

發夢地鐵D門成日夾到野又開又關

記得唔好犯法！！！

點先令外國肯出手幫香港？

機場靜坐

有無可能？

其實6架車就可以癱瘓3條隧道

如果有一百萬人想係機場休息下
唔知到時夠唔夠位俾市民坐呢

唔理咪攬炒，反正依家都比人老強完

到時老屈十個八個 你吹得佢脹咩

唔夠人打 真係要向呢方面諗下

塞機埸啦

對唔住所有香港人
我廢 幫唔到手衝
剩係可以帶物資出去
但係我唔想放棄
有咩做到一定做
香港人唔好咁易認輸！！！

塞三隧青馬橋變相等於多咗人罷工

大家加油

其實硬碰硬預左
我可以話比你聽 前線衝係因為仲有1%成功都要試

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！

立會都守唔到啦，
根本都冇心守
話好重要但冇方法都係死
不如用第二d壓力啦

SOGO Week 算唔算非法集結?

推!

我只係想講
一入夜班狗就癲
已經有人中眼
中頭
大家體力消耗已經好多
仲叫人衝戈啲係咪真係自己友
定你唔想大家做義士
變烈士？
大家都係想爭取番自己想要既香港
命都無埋仲講咩爭取

退啦 香港人

係，重記得上次有船撞青馬大橋，大嶼山變荒島咁滯

癱瘓香港

上！！！！

up

我覺得做d野針對返警方先岩

咪照落車喎 然後塞第二個地鐵站

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

唔好犯法

違泊都只係450，中環成日有有錢佬咁做
過馬路唔小心跌親

其實究竟得唔得
引起埋中立市民不滿

想像情景：
想要人?
麻煩攞返d義士嚟交換
不過暗角打獲一輪先走唔甩架啦

有得諗 唔一定要多人塞 只要一道門山唔到 地鐵就行唔到

唔係食油咩

okay plan b

『緊急』請聽君一言

和理非 拎個喼出門口去香港站俾度門夾下

p

乜都有得諗！

青馬大橋

既唔影響去金鐘
又有用

塞邊到
我3架車揸晒出黎

首先要諗辦法令香港人團結
最少有103萬人

最憎人亂禁地鐵個緊急制

同埋果啲成日跌大型物件落路軌既人

推，塞地鐵西隧

點分示威者丶藍絲市民丶普通返工打工仔？

轉去機場 咁多遊客 唔敢開槍

搞機場好大鑊喎

利申：和理非非

唔好搞地鐵

好過衝

不要分散人手

今日果班全部非法集會 係咪唔做？on9

各有各做

push

發夢見到有暴徒炸港珠澳大橋，見到中国人就打

重點 唔好犯法

推！

有！ 癱瘓交通已經夠佢哋煩

求下塞機場
我都想被返唔到工

不合作 唔好犯法

其實有用

咁樣迫佢，777就唔可以靠拖

佢唔敢硬推/推唔郁班議員

佢就要撤

777唔可以俾機場隧道停多過一日

搞機場！
秦軍黃衫軍都係佔機場，機場被迫關閉

大家一齊去送機 接機

去機場接機！

今日一戰，武裝差距太大，證明佔領唔到立法會，即係要開會都阻唔到

不如諗下二讀三讀有泛民拖住，時間表寫左快極都要下星期先表決，有大約一星期既時間

依家直接既方法係令全港700萬人一星期無得番工番學
要迫一班本身政治冷感既都出黎指責

103萬人遊行政府無動於衷，但影響全港市民無得唔就範

建議堵塞三條過海隧道、港鐵港島線，荃灣線，東鐵線，觀塘線、機場、全港主要道路、獅隧大佬山

香港已經淪陷 搞大佢 引外國關注

日日喺主要幹道，有大量車輛死火，已經可以令佢呃低

good

癱瘓香港經濟! 由商界向政府施壓!

唔犯法既方法有好多

機場似係最有用

支持 香港人要加油

室外有好多方法法驅趕
室內反而難 開唔到槍同煙彈

室內有冷氣有餐廳有廁所
你條橋有乜野

大家唔好犯法

搵人坐哂係機場全部check in 櫃檯前面有無得諗?

香港身為世界金融中心，咁就梗係搵人一齊參觀下港交所啦

而家中環！

機場

推呀

真心！去機場！
有外國人唔敢搞

超合作鐵路遊

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

大把外國人做檔箭牌

去機場話俾更多外國人知發生咩事

同意

我覺得現時香港政局不穩
我想用atm禁哂我d存款出黎
我想問得唔得?

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

唔使塞死地鐵，keep住架車有9成滿就得